就到期，CSL sales低賤過cold call狗

日日都打來sale續約
但一早講咗唔續

呢度d sales 重 298無限